美斯重返地底泥！迷朗黨浦頭！

無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽啦

威一場就吹到歷史第一

梅粉知唔知醜

@希特拉

早兩日d巴狗j到西甲第一聯賽，咁嘅水平真係入唔到top 6

足球上帝

佢嚟英超頂多拉舒料

巴菜黎英超頂多爭前四

仲話咩夠料打英超未

聯賽杯打兩回合 第一round出局啦

比盡同曼聯爭六

美斯踢逆境波真係唔夠c朗黎 又唔識帶起成隊carry

yes

牙朗葡對西 果球絕境罰球 屌打小花順風罰球啦

小花世界盃決賽罰球飛機

GOAT: 奧力治

朗迷全面進場